七月十四, 齊來捉鬼(長文)

sorry for 標題

1.所謂嘅鬼係捉唔晒，就算俾你捉到亦都冇咁好記性記得每一隻鬼個樣，下一次喺現場嘅時候佢哋一樣照樣出動

再加上不斷開口話要「捉鬼」，你係連登丶Telegram丶FB根本無辦法證實邊個係人邊個係鬼，就算你講一萬次都唔會搵到任何一個臥底，最終你唯一做到嘅嘢只係散播恐慌，破壞示威者之間嘅互相信任。

但唔講唔代表唔做，私底下留意一啲可疑嘅人，包括現場嘅行為丶言論，但係唔需要張揚以免引起恐慌，不過提醒身邊嘅手足要留意同埋離開少少，呢樣野絕對冇錯。

另外有人會講起點樣防止臥底扮成示威者做一啲過分嘅事，例如：打救護員
小編見到連登其實有個post講得好好,重點不外乎兩個字：規矩

就算係外國大型示威當中，當地警方一樣會派出臥底滲入示威者當中，引誘佢哋做出一啲過激行為，提高政府行使武力嘅正當性
係咁嘅情況底下，示威者通過共識定立一啲規矩係有必要嘅事
例如：唔傷害記者丶救護員，遵守國際法律等等
甚至係對於唔同嘅行動定立一啲共識，如：機場入面唔進行衝擊行為

2.停止將對家文宣散播於我方嘅群組入面
呢一個係一個極極極極極度戇鳩嘅行為，係而家呢個情況底下，要歸邊嘅人其實已經歸哂，所謂嘅「中立」（包括淺黃丶淺藍）民意其實係會就事態發展兩頭不斷搖擺：
721佢哋會支持示威者
琴日佢哋會話喺機場打公安唔啱

針對呢一班人其實文宣對佢哋嘅作用其實有限，相反當對家嘅文宣大規模出現係我方群組嘅時候，其實毫無疑問會對於示威者士氣有極大影響

尤其是示威者對於一件事是否正當並無共識嘅時候，例如打公安

舉個例子打仗嘅時候雙方都會有大量嘅心戰宣傳，都會有相關部門專門去接受對方嘅心戰文宣進行應對
但係唔會有國家咁撚戇鳩將對方嘅心戰文宣派去每一個士兵手上，係咪？

而家每次有咩事就將對家宣傳圖發放至各大群組嘅人就不知不覺間擔當咗對家心戰宣傳其中一環非常重要嘅角色，所以麻煩大家停止進行呢種行為。

我哋唔需要大台，但係冇大台代表人人都係大台，自己去用腦思考，時刻保持懷疑同埋警覺，唔好人講咩就信咩

琴日有一位手足背囊有支棍，跟住有人嗌咗一句話佢係狗，成班人就衝咗出嚟，係冇證冇據嘅情況底下圍住佢不斷屌老母，最終好彩有人救

麻煩唔好再出現呢啲情況，做嘢之前諗一諗，如果唔係唔單止害死你自己，仲有可能害埋其他手足

零風險，高回報

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門

推